有冇人五月會去日本？

如題
我係22絲 有興趣一齊可dm!❤️

5月怎麼樣?

五月頭有機會去

我會
DM左你

有冇DM埋右你

可留tg?

去邊度睇我唔識睇添 新手

伸手黨

黃金週加新天皇，人山人海喎
利伸︰五月尾去

留Tg ok?

tg: MaidenSatori

點解要強調自己係絲？
女友話唔俾搵女網友

等你ff下

五月會去東京，順便去千葉睇show

五月頭東京

可以留Tg嗎？

幾號?

1-3

幾錢？

5月頭去 已訂機票

5月14-21東京

5月30去東京

想一黎就去酒店扑

巴打我又係

你睇幾多號？

Tg好冇 想一齊去

兩日睇晒

我係咪要帶定d condom

5月頭四國

做乜

5月頭獨自全國鐵路遊

你係男定女

5月26大阪入
6月5札幌出

抽飛定黃牛？

我咩都未plan

你睇乜？

macross crossover live
巴打係咪睇e個？

留名等睇樓下撚狗 似釣狗公po

唔係
我係睇edc japan

ok
仲諗住到時識多個隊友

5月中東京

5月會去

此post已完😂我揾到人陪我去了！

個個月都會去（＾∇＾）

可以tg傾嗎？

4月尾
5月頭喺江之島